ShakeUIScreen			使用PanelRoot的CameraShader组件，PanelRoot发生振动

DoSlider			滑动
DoKillSlider		停止滑动

ShowHUDText			HUDTextMan显示头顶字伤害字

SetButtonInteractable  		对GButton,Toggle的interactable开关
SetImageColor		设置Image组件的color
SetTextColor		设置Text组件的color
GetPanelUIObjectByID		通过GUILinkHolder中的id找到gameobject

AddCooldownComponent		添加冷却并设置参数
RemoveCooldownComponent

SetCircleProgress			圆形的冷却, GCircleProgress,用 anchoredPosition和Rotate实现圆形旋转
GetJoystickAxis		把摇杆转变为按3D摄像机的移动方向
SetSprite			设置Image的overrideSprite
SetSpriteFromResources		加载sprite设置为ovverideSprite
CleanSprite			清空Image的sprite和overrideSprite
SetItemIcon			从commonatlas加载sprite 设置为Image的overrideSprite
SetHeadIconfromImageFile			加载Texture2D，如果GRawImage，设置texture; 如果Image，创建Sprite，设置overrideSprite
MakeImageGray		加载Gray材质，设置Image的material
ChangeGraphicAlpha		设置Graphic的color alpha
GetMainCameraPosition		获得摄像机的screen pos 	Camera.WorldToScreenPoint

PreLoadUIFX		提前加载UI特效


使用的类
	DoTweenComponent	封装了transform的dotween效果
			DoMove
			DoLocalMove
			DoScale
			DoAlpha			设置image, text, material的color的DoFade
			DoLoopRotate
			DoSlider		针对Slider组件的效果
			DoKillSlider
			
	GMotionModel		UI的Motion控制
			Scale		DOScale缩放
			Linear		DoMove线性移动
			Alpha		To实现alpha过渡
			Curve		DOPath沿path移动
			ParaCurve	DOPath沿curvepath移动
			
	GBMFontAndMotionTextModel		字体和文字Motion
			List<GMotionModel> 		UIMotion模型的列表
			
	HUDText		//头顶字 伤害字
			Text组件
			GImageGroup组件 	背景图
			Show 	把GBMFontAndMotionTextModel里的设置应用到 Text ImageGroup, 然后应用MotionList的Motion
			
	HUDTextMan
			Dictionary<int, GBMFontAndMotionTextModel> 加载多个GBMFontAndMotionTextModel
			ShowText 找到对应的GBMFontAndMotionTextModel, 获取一个HUDText, 调用HUDText.Show
					TranslatePosToUIPos 3D位置到2D屏幕坐标  RectTransformUtility.WorldToScreenPoint
					
	CooldownComponent		冷却，操作Image, Text
			在Update中，根据时间设置Image的fillAmount属性实现冷却
			
	UISfxBehaviour		UI特效
			从缓存中加载特效prefab，初始化，调整layer(改变特效中renderer的layer)
			StartPlay 	应用clip，在Duration后停止，调用callback
			
	UISFxAreaClip 	应用UI clip，设置shader中的rect变量
		